楓樹街球場頭先發生咩事？

1點鐘玩煙花？

聽聲同光好似係 樓主新年快樂

新年快樂